有無人用external GPU for MacBook Pro 2016?

有無巴打分享心得？
技術文可免，純粹想知用家心得同件事伏唔伏。

應該好貴

razer core二千幾先得個殼
加多二千先買到張見得人嘅顯示卡

如果件事可以壓係三千蚊就好，不過真心有時候需要用，當買時間

Core 點止二千幾

3999 razed core

razer core 4000+ 980ti 4000

我知有其他廠 舊野做緊2200左右 razer品質 不了

推

邊間?
淨係知razer, sorry
razer真心勁over price

全部加埋既錢買部gaming laptop或者砌部hacintosh好過

就算有HW, Mac 都唔support.....

Crack，其實佢support架

台灣網有代理，但廢事幫人打廣告啦，個網同mac有關的

4000蚊都買唔到啲咩laptop架啦

akitio node好似幾抵屌

淘寶Exp gdc啱唔啱用？

三百有找 唔包顯示卡

不過好似要拆機

GTX 10系未有driver

果D行PCIE, 都唔係行TB, AUSU講都會出, 睇下先

唔係都要兩三千咩

兩千有找。

細卡既話仲可以買 thunder3 PCIe box
9to5mac 有示範

但係搵唔到地方買

明明akitio node 12月已經開始賣
上森林睇都無
香港個代理仲係度賣緊tb2 個啲accessories